扑街呢條女好似公仔咁完美

仲有一日

終於係長定

molamola, 以後無基po睇啦

長短我都愛

佢係公仔中劣品

醉愛彩瑛

非

你搞夠內子未

晨早流流喊乜春

每日都要喊

我可以搞

你好似搞錯左啲嘢喎⋯⋯
我有結婚證書

米癲拉 我全屋都係她的東西

我無結婚證書都照搞彩瑛

鞏利

晨早流流都搞到我扯火

快啲仆乖死啦你

我會殺撚左你

豬閪一名

好有仙氣

長定正

短定仲正

就快長短都無得睇

我係屋企自己睇